【不倒翁】【長樂老】【香港馮道】打工仔嘅偶像 張建宗

無事潛藏遁忍
有事跳船割蓆

小隱隱於野
中隱隱於市
大隱隱於添馬艦政總

八風吹不動，不動於山

任憑風浪起
我坐釣魚船

蘇軾「無風無浪到公卿」嘅完美演繹

張建宗簡直係再世馮道
香港長樂老，佢當之無愧